點解人咁鐘意充大頭鬼

明知做唔到都死要講，講完做唔到唔會覺得丟架嘅咩?
你話我養你，然後我食自己
你話買車，然後呢句我聽咗1年
你話鐘意我早啲訓，然後話唔慣我早訓冇相處時間
約會永遠例遲，就算我以為我好醒遲半個鐘先出門，你老闆你遲足1粒鐘

其實你講嘢我係咪聽完就算就OK?

點解女人咁鍾意犯賤?

真係關犯唔犯賤事咩

你識著冇家底既窮酸廢人梗係慘啦

咁冇家底但肯努力其實可以打和啫
個問題唔係錢唔錢，而係佢冇意識自己慣性信口開河

得第三項係符合你標題
唔鍾意咪分手

唔鐘意咪分手囉，又要一齊又要嫌三嫌買，女人

唔鐘意咪分手囉
你地拍拖0怨言，聖人黎嘅

屌你老母
自己同件垃圾講啦
上連登叫春有用？
叫你分手又唔肯
正係識上網圍爐取暖